HKTV Mall唔送唐樓...

其實都幾無奈 見到有咁多野買但係送唔到去屋企

只要果棟大廈係行樓梯已經唔比你揀 想係樓下拎貨都唔得

有冇人同我一樣焗住要幫襯士多

以為 HKTVmall 有抽獎送洋樓唔送唐樓

係就好

我都以為係抽獎

其實係得架，你自己落樓下攞
你唔係村屋，唔係偏遠地區，佢係會送架

HKTV Mall唐樓唔送
唐樓HKTV Mall唔送
HKTV Mall唔送去唐樓

咁多種講法, 樓豬偏偏揀咗最易令人誤會嘅「HKTV Mall唔送唐樓」

地址果度唔比你揀

好似可以送樓下，自己搬上去

入地址果到已經唔比你揀

住九龍區

你都錯
你同佢都漏咗個"貨"字

咪就係錯都起碼唔會誤會係送層樓你俾你

要人哋行咁多層樓梯
人哋送到樓下仁至義盡啦

睇返上面回覆啦

以為mktv送樓

可以自己入架，但就入到去條街名，幾多號就得

地址 寫你樓下店舖地址

因為多閪客 送到樓下又叫人送埋上去

士多雖然連村屋會送

但係藍店唔會再用

自己填咪得 以前住唐樓試過好多次

冇得揀冇得揀
樓豬係咪唔知可以自己填...

的確只係送到樓下

你啲例子都係1999

我就無誤會
有咩理由會送唐樓

屌士多可以送唐樓原來